一切如常

死城？周街都係人
平平安安咁個個仲街街買野
平行世界咁